中大宿舍吹水台

今年freshman，入左五低 想問下中大人五低癲唔癲架

低B的